# bot_aiogram

Бот записка расходов.
Создан мной для учета расходов семьи.
Привязан он по ip только к нужным телефонам.

1 Бот создан с помошью библиотеки aiogram.
2 База данных используется sqlite3.
3 у меня он размещен на платном VPS jino.ru (так как бесплатные сервисы на данный момент недоступны)

Доделать его под собственные категории расходов может любой желающий.